# Uwagi do konfiguracji redux'a

W projekcie redux nie jest prawiodłowo (z produkcyjnego pubktu widzenia) skonfigurowany 
Każdy moduł posiada swój własny Store, co prowadzi do duplikacji kodu.

Poprawka oczywiście wg:
https://redux.js.org/api-reference/combinereducers